其實何君堯係想醜化建制醜化藍絲嘅奸細！

- 出錢叫人遊行仲要揚咗出去，俾黃屍有位入～
- 專登搵一堆阿伯阿嬸，營造出「藍絲係一群食古不化嘅老人」呢個假象～
- 縱容撐警遊行嘅人搗亂同打人，又係畀位人入！！
- 喝罵謝偉俊，想分裂建制！

呢個人藍皮黃心，專門醜化建制人士～
甚至煽動群眾同警察做出違反行為，等黃屍歹可以大做文章！！

屌你老母咪撚篤爆人啦
入黎見到請負皮上一頁